一年前，大家FC 未？ 一年後，屌你班FC 撚

今日風向指標： 屌人FC
現在藍絲可以盡情恥笑了

屌人fc班人上撚哂腦周圍咬
樓主rip

調查通俄門個陣又唔見班FC撚出黎
又唔見查緊個陣cut鳩FBI首長既speech

你唔fc自己人咪比對家fc你再針住你假個樣野黎講囉

咁你咪同小粉紅一樣 反乜撚中國 唔好講到自己香港人幾撚高尚 今次選戰完美展現你班愛侵力既中國dna

冇人叫你篤自己 咪淡化佢輕輕帶過囉 關叫你班人咪share fake news有咩關係

小粉紅 藍屍咪同愛侵力一樣最愛佢地主人比佢地既fake news